送中例唔關大家事，大家可以放棄抗爭

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

Push

放棄?唔理係曲定直

屌你老母

無放棄空間
616 617 大家見

唔使曲啦
大家都已經好堅決

起初，中國抓陳巧文的時候，
我沉默了，因為我不是陳巧文。

當他們抓李波 林榮基的時候，
我沉默了，因為我不是李波 林榮基。

當他們抓Gphone 梁天琦的時候，
我沉默了，因為我不是Gphone 梁天琦。

當他們抓大劉的時候，
我沉默了，因為我不是大劉。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

其實送中條例真係咁嚴重咩

Fuck you!

更正，他們想要抓大劉時，大劉著草了

捉佢老婆咪一樣

今日香港政府可以漠視民意至此，真正官到無求膽自大！你願意看見香港一沉不起，還是抗爭到底？

唔好同我講你的條例修正什麼漏洞，問題係點解你唔聽民意，一意孤行？要快刀斬亂麻？

推